到底民主國家令中國富起來, 所產生既蝴蝶效應影響有幾大?

搞到大家唔可以以一罐午餐肉呃閪屌, 一男包10奶
唔可以係大陸以幾萬蚊買豪宅
返到大陸唔可以好似大爺咁,有人幫你擦鞋

多謝民主國家, 令香港人變地底泥, 令港幣變得唔值錢

you and mainland people are both human

令到白人有一日要做奴隸